屌今次真係做人媽媽？

個胸好那脹又實左變大左 仲敏感左
然後食慾很大準時肚餓平日一日一餐 家下三餐
成日冇精神 好攰 一日訓到黑都唔夠
點算？？好想知係咪真係有左呀屌

平日一日一餐 ?
狗？

我個樣似驗孕棒咩？

平日好少肚餓 而家⋯⋯

有冇絲打有經驗 可以話我聽呀驚中呀！

btw, 樓主都係買支驗孕棒啦，唔使估估下

差唔多m come咪咁囉 我平時都係咁

我要做你bb契爺

黎咗m未先
過咗個幾月都無咪驗囉
可能純粹你大食咗肥咗姐

媽媽!!

Mom!!

ママ!!

엄마!!

Maman!!

мама!!

最後一次做只係過左兩個星期咁快可以測？？

係！但個胸脹過之前又實過之前
搞到我好驚

你就最快買枝驗左先啦 唔好拖
拖拖下中左就可能4-5週
m come都會胸漲架 不是嗎?

哇屌好撚好笑

咪啦屌你老母

乜男人會大肚既咩

屌原來你假膠黎

飲咗你啲奶嘅人，可唔可畀我睇吓你脹脹嘅乳頭？

肥仔波啫

抵啦!幾廿蚊都慳。
依嫁要幾百萬

未黎先驚 仲要上網search過有啲人會有假月經
即刻驚到訓唔著

咁我可以餵bb食奶時偷飲你人奶

收聲啦！我未準備好呀

影黎睇下谷成點

假膠黎嘅屌佢老母

媽媽媽媽 唔好唔要我

( Show Blocked User - 床上奶牛 )

咪唔理我哇 我真係好那驚
我同男友都未準備好！

雙性人

生女咪叫床上小奶牛？

生仔叫咩好？

床上奶牛都唔識
呢到究竟有幾多人唔係高登高黎

講乜撚？

你老味就肥仔波

恭喜樓主做人地老母
晉升c9

上次男友開但佢而家訓左唔理我
所以先開post問下咁多位巴絲

然後我再恭喜樓主做埋人地老豆
成為人類第一個無性生殖

係呀有咗
有咗 cancer

你話呢？有咩建議？

哈哈哈

有冇每朝起身頭暈想嘔？或者成日好累好眼訓 又好似作感冒咁？受孕後兩星期其實都可以開始出徵兆 但又d人就冇咁快

第一樣唔係太feel到 第二樣中左
同埋成個人會好腫尢其隻眼

屌你老母假膠就認撚左佢啦

屌你老母
鳩up下傾下計唔得咩
乜撚都咁認真
發現新大陸咁cap晒圖

至撚醒係你地啦發現巴打扮女人

眼腫我又未聽過 不過仲有野樣 除左胸脹痛 下腹都會痛 仲好似m痛咁 所以有d會以為係谷緊m 但其實有左 不過個個唔同 最好買返支棒驗 唔駛估估下

好似冇下腹痛 但會脹住脹住
自己一個驚緊 男友又唔係身邊
有左唔知點算 好冇安全感哇

好似話可以check體溫 係咪真？

乜我地似驗孕棒咩

上面截圖個廣告

菜花治好了！

乜你唔係驗孕棒咩

仆街啦 你會是下一個

驗你媽咩 假膠

咪嬲啦衰鬼 答我啦
究竟我係咪有左

唔好on9好無？ 男人撚會大肚，試下唔食野去減左你個肥仔波咪唔痛囉

真。絲
此時此刻我只求可以知自己係咪做人媽媽
好擔心 俾啲溫暖黎好冇？
咪咁mean啦 青頭仔

好撚肚餓家下 唉人生呀.....

驗孕棒啦樓豬
你怕醜我幫你買

胸實左8成中, 老母講嘅

快啲去買支驗

咪嚇我啦 講真呢？
頂今鋪大獲 要定唔要好

關我咩事

咁係咪乜撚入黎啦傻閪
入七黎又話關你咩事
好撚幽默呀

屌，你單細胞繁殖呀？

岸鳩

膠乎？汝未嘗荀合，何呼？

媽咪 唔好唔要我

我嚟m前都會胸脹架喎 絲打用驗孕棒先啦

收皮啦 成撚日生活係自己嘅世界上 成個on9仔咁款
好心你就做下d有意義嘅事 咪撚再係連登搵存在感啦
現實中一定係一條死毒撚 成日係度人格分裂 正一ff狂魔
返屋企食屎啦 屌你老母on9仔